［屎尿屁］飲奶茶定咖啡易啲急屎💩

奶茶
咖啡

利申: 啱啱飲完奶茶，係廁所一路疴一路開post

咖啡走奶就唔去屙

一定係奶茶
其實睇邊個用多D好

奶茶

一定係咖啡

我飲咖啡會屙

打錯 奶茶先岩

一定係奶茶

其實睇邊個用多D奶

上面個reply打錯字

今日飲完m記咖啡 屙左兩次

M記咖啡好撚難飲

奶茶容易d

咖啡
次次飲完都會肚屙

奶茶急尿勁啲
屎就一定係咖啡

奶茶 仲要係凍果隻
埋單前一定已經開始有feel

same

有撚關係㗎咩

咖啡

以前飲親奶茶都急屎 但係最近唔係幾work

一定奶茶

奶茶 次次飲完一定急

睇錯左做落單前，心諗有冇咁勁

證明巴打腸胃有問題，check check佢

我反而咖啡急尿，痾啲尿陣咖啡味